有冇人覺得台灣個「館長」好撚戇鳩

乜狗屎垃圾都關佢事
唔鋸邊個就開台屌鳩人
成個大細佬咁
每次啲台媒一講起佢就用佢招牌照黎出文
最撚好笑係成班台仔仲好撚鐘意佢
當佢國民英雄

示意圖（真係成撚個傻仔咁）：

On9得過你仲睇

上次台妹單嘢
惡到話要隊死條洋腸
明明自己敏感會錯意

呢度冇人識佢喎

邊撚個

乜狗屎垃圾都放上連登

D台仔當佢神咁拜

人地起碼出面屌
連登仔正係識拎鍵盤屌

人地肯捍衛自己住既地方 你呢鍵國撚？

太過有自信

又唔撚見你出面屌我 連登仔

無計 啲台仔係咁post

咁你又去左邊撚到啊